我懇求大家唔好再講田少薯片係香港柯p 十萬火急

好清楚一樣野，無論田少薯片講野幾岩聽都好，佢地本質始終係建制派，建制派既本質就係親政府
冇錯 可能係廿三條 國教 送中呢d關鍵時刻，佢地會轉軚企係市民呢邊，但平時果d人工島 大白象 假普選等等，佢地都係會傾向支持政府！換言之係唔可以支持！
柯p係台灣好受台灣年輕人同埋淺綠淺藍既人歡迎，唔好再講田少薯片係香港柯p，你可能當講笑咁講，但真係會有對政治唔熟悉或者情趣投票既人會真係產生左呢種假象，傻傻地咁支持左佢地！2017年黃絲全城撐薯片就係最佳例證，我識好多黃絲甚至係薯片敗選之後喊到豬頭咁，無可否認田少曾生既形象工程係好強大。但對於我地黃營黎講，再咁樣潛移默化落去，到時田曾黨直選全取五席，真係好似柯p民眾黨咁成為立會第三大勢力，絕對係噩夢黎。

最後八個字大家謹記
糖衣毒藥 必須慎防

你既一句戲言，其實係幫緊佢地改善形象，其實係幫緊佢地壯大

重點

其實冇
柯文哲已經算暗紅

見識過曾俊華既選舉公關工程，相信過多段時間佢地既選舉公關會排山倒海咁強勢來襲，一定要堅定淺黃/和理非既決心，唔可以比佢地中伏

柯係比民進黨醜陋既政治操作抹黑

已經唔算抹黑
條仆街簡直喺司徒華再世咁款
比佢做總統真喺再黎一次民主回歸

on9 答你都哂氣
得啦得啦 只要唔係民進黨做總統台灣就一定會變中華人民共和國台灣特別行政區啦，最好民進黨做總統做足一萬年，滿意未啊

柯文哲咪一樣台灣共匪 現晒形啦

現咩形？麻煩舉例

如果對方係黃就唔好咁講

但如果對方係藍就可以 比佢地知道今次建制派都反對

冇錯，隨機執生

柯文哲自己都親中
親中言論俾人cap晒出黎啦

笑左，咁民進黨就唔好選後係咁屌柒柯p個黨界佢地票啦
選前係咁抹紅人，選後又屌人界綠營既票
咁到底佢係紅定綠啊仆你個街
民進黨同民進黨支持者d龍門識飄移

你就仲on9
柯文哲條友有幾大支那膠唔需要民進黨去抹黑
司徒華條仆街仲在世你估佢唔會比人是私了

推

我唔介意佢地出黎選，但黃絲一定要知到佢地點吸引都唔可以投佢地一票，佢地只能吸對家票。

梁振英當年都係靠貼地 會幫弱勢社群個形象上位 同唐英年個種離地高官極大分別 亦都係咁呃到唔少人支持

agger

樓主係柯粉？
香港柯p唔係一個讚美黎

柯文哲都係賤畜黎 有咩所謂

唔好中柯P伏
好多台灣人已經睇得好清楚
佢親中

我對柯p有無賣唔肯定，但我覺得你論點好弱。我地香港難道無所謂泛民或本土界票？佢哋都被人懷疑賣佐啦。這些打自己人但吸泛民票人係黃定係暗紅？